直到而家 我都係忘記唔到

由分手到而家 都有成半年啦
同左佢一齊有半年
過往一齊經歷嘅 一點一滴都仲係腦入面
即使好小嘅事情 到而家都好印象深刻
冇左佢 係生活裹面 真係慢慢變得一事無成
唔識同人溝通 接觸 互動
我 會唔會唔再係我呢
或者 我真係仲未企得返起身
唉
今個聖誕 真係凍左好多

姐姐俾啲溫暖你

半年就傷心成噉，十年果D點算

所以都唔敢再有下一次 但又好想身邊有個人 好矛盾
又好想佢返黎我身邊

係愛呀 哈利

分散自己注意力
搵多啲興趣做
好快就會忘記

兩個月都可以好深，唔關一齊幾耐 好似係

我都用左兩年時間 加油

我都想呀
但每當去到一個同佢行過嘅街道
聽到佢中意聽嘅歌
佢中意嘅動物
好小好小野 都勾返起回憶

你戈排點去放低

我都係呀 都3個幾月了
近排又掛住返佢, 諗好多野
就考試, 冇心機溫
唉, 個心有d亂

真係好冇動力
一齊加油呀bro

返工 有得ot就o 返14個鐘 令自己好忙 無時間諗野

我一有空閒時間就會諗 睡前先都係😭

見佢係咁on whatsaop，識咗新仔吧

Whatsapp

十年應該習慣多過感情🤔

說再見了吧 現實並沒多麼夢幻

感情唔在乎長短，我好明白你
我7年感情結左婚都離婚，好好愛惜自己，凡事留一線比自己

一諗到佢識左新仔其實好崩潰 所以都唔敢知咁多諗咁多
唯有mk一句 祝幸福

加油，我都而家都過唔到

到

分開左幾耐啦